美斯c朗時代已過

依家係文尼同沙拿嘅時代

攞獎攞到手軟

Yes

世紀最佳球員第二位喎

當我連美斯死㗎？

佢仲後生 遲吓到佢